[私怨] 有無人可以解釋下點解要負評我，唔負評太古？

如上，我喺≪其實點解要搞太古廣場同朗豪坊?≫
中問點解要攬太古至今獲四個負評。

我想問，點解香港人可以忍受太古系嘅國泰航空炒咗喺飛機講「香港人萬事小心，香港人加油」嘅機師，炒咗港龍工會主席施安娜只係因為佢係黃，而唔係杯葛太古可口可樂？杯葛馬拉松、Reebok/Rockport，太古資源代理嘅其他品牌？

可口可樂好飲可唔可以搵光時、重光號入水貨？Reebok/Rockport 好著可唔可以上網訂？

唔好用整死國泰嘅話，中共最開心？點解要撐國泰一台獨大？係咪一定要坐快運？

就算中共喺香港Setup 一間新航空公司取代要摺嘅國泰，香港人係咪可以選擇坐第三國家嘅航空公司？

飛日本有JAL/ANA/Vanilla/Peach
飛英國有BA 同Virgin
飛美國有AA/Delta
飛澳洲有Qantas
仲有星航、Emirates、Qatar 可以轉機飛咁多航點？

香港人可唔可以有啲骨氣整死太古、國泰而又罷埋中資航空公司？

太古廣場幫手以是過去嘅事，之後係炒咗好多手足、鼓勵篤同事係黃嘅國泰。藍轉黃就話撐，黃轉藍做乜仲攬？

負評還負評

都講句理由解釋下，等我知道大家諗緊乜、知道風向。

罷怡和時又不罷太古，大家都係衰出賣，點解厚此薄彼？我唔明。

李嘉誠去咗再出發大維穩
黃絲都話照買百佳 taste
(並且講到李生係有苦衷
(身不由己)

我都唔明

要歸邊嘅話李生都會埋位
唔好睇李生咁偉大

究竟有咩難言之隱？

香港人要負評我搞太古嘅留言 但又唔解釋點解唔搞得？

是咪連登仔同太古有乜勾結？

根本其實是咪派咗錢俾連登仔先淨係搞某啲企業？而另一啲可以毫髮無損？